我發現前線同淆底軍師勇武值差距越黎越大

前線：
死都唔撚怕

淆底軍師：
怕死，怕炒車，怕柒，怕民意逆轉，怕影響選情，怕中計，怕被扣帽子，咩撚野都怕一餐

我覺得應該要幫呢班軍師改個花名
叫百怕軍師啦屌

星期日 1400 港島九龍自己揀

仲有唔夠24個鐘 一齊討論下？

做得軍師明顯係未出過去

拉